最多一次過飲幾多支益_多？

年少無知 15支

5枝 甜撚到死

飲到第三支就想嘔
肥到仆街

飲左兩支已經唔想飲

15支點做到？
我好似試過一牌咋，個陣當500ml樽裝野飲心態，小學雞年代

1.5L,一口氣飲到一半當你贏

中學時代 玩話時啤輸左

5枝

飲左四枝之後勁飽

一定屙撚到仆街

pish

4

10支

+1
嘰哩咕嚕左幾日係咁柯

之前聽個親戚講有人輸賭
要飲勁多知益力多

最後要去洗胃

力=大尸

推下

咪撚笠水啊 五毛狗

請善用起底功能